有沒人fb入左帝吧中央集團軍個group?

好撚癲,啲痴線佬留言,
仲有有D唔知係分身人

圖又冇留言又冇link又冇
你自己討論飽佢啦